sql用咩辦法拎上頁野?

我咁樣佢話唔識mysqli

Global

你個 $prodid 點嚟？

記住小心 validate input 一陣有 sql injection 就唔好啦

文科人路過

🙏